{
    "translation": {
      "Management":	"관리",
      "Information":	"정보",
      "Membership card":	"회원카드",
      "Kiosk Management":	"키오스크 관리",
      "Kiosk":	"키오스크",
      "Partner":	"파트너",
      "Customer":	"고객",
      "Payreader":	"단말기",
      "login user":	"로그인 사용자",
      "By date":	"날짜별",
      "Details by case":	"건별 상세",
      "Printer":	"프린터",
      "Support":	"지원",
      "Sales by day":	"요일별",
      "More":	"자세히",
      "Terminal Settings":	"단말기 세팅",
      "Payment":	"결제",
      "Set Password":	"비밀번호 설정",
      "Logout":	"로그아웃",
      "Home":	"홈",
      "Search":	"검색",
      "Name":	"이름",
      "Business number (ID)":	"사업자번호",
      "Management Partner":	"파트너 관리",
      "Registration":	"등록",
      "Partner name":	"파트너명",
      "Mission ID":	"지미션팩스ID",
      "Memo":	"메모",
      "Prev":	"이전",
      "Next":	"다음",
      "Partner information":	"파트너 정보",
      "Lorem ipsum is a placeholder text commonly used.":	"여기 정보를 입력하세요.",
      "Cancel":	"취소",
      "Save":	"저장",
      "Copyright":	"저작권",
      "All rights reserved":	"모든 권리 보유",
      "Customer Name":	"고객",
      "Patner Name":	"파트너명",
      "Management Customer":	"고객 관리",
      "Please select an item":	"항목을 선택하세요.",
      "Terminal management":	"단말기 관리",      
      "TID":	"TID",
      "Model Name":	"모델명",
      "Serial No.":	"시리얼번호",
      "Location":	"위치",
      "Sales Information":	"매출정보",
      "Turn":	"Turn",
      "Version":	"버전",      
      "Last modified date":	"최종 수정일",
      "Last used date":	"최종 사용일",
      "Printer supplies remaining":	"소모품 잔량",
      "Search period":	"검색 기간",
      "App version":	"앱 버전",
      "black":	"검정",
      "yellow":	"노랑",
      "blue":	"파랑",
      "Red":	"빨강",
      "Recent update":	"최근 사용일",
      "More information on consumables":	"기타 소모품 정보",
      "KONICA MINOLTA bizhub C300i":	"KONICA MINOLTA bizhub C300i",
      "name (description)":	"이름(설명)",
      "current balance":	"현재 잔액",
      "maximum remaining amount":	"최대 잔액",
      "Add our Application Url Today":	"Add our Application Url Today",
      "Excepteur sint occaecat cupidatat non proident sunt in culpa qui officia deserunt mollit lorem ipsum anim id est laborum perspiciatis under.":	"Excepteur sint occaecat cupidatat non proident sunt in culpa qui officia deserunt mollit lorem ipsum anim id est laborum perspiciatis under.",
      "Add Url":	"URL 추가",
      "terminal information":	"단말기 정보",
      "Add new Url.":	"새로운 URL 추가",
      "Support Faq":	"FAQ 지원",
      "Add Faq":	"FAQ 추가",
      "Question":	"질문",
      "Answer":	"답변",
      "Date/Time":	"날짜/시간",
      "Add your question":	"질문 추가",
      "Add your answre":	"답변 추가",
      "Details by period":	"기간별 상세",
      "Payment Date":	"결제일",
      "Payment Method":	"결제방법",
      "Credit card company":	"신용카드",
      "Credit number":	"카드번호",
      "Approval number":	"승인번호",
      "Amount of payment":	"결제금액",
      "Paper Size":	"용지사이즈",
      "Long live":	"장수",
      "Amount Paper Case":	"용지별 금액",
      "Amount by type of work":	"작업유형별 금액",
      "Amount of color":	"색상별 금액",
      "Fax information":	"팩스 정보",
      "Print":	"프린트",
      "Copy":	"복사",
      "Fax":	"팩스",
      "Gray-scal":	"흑백",
      "Color":	"컬러",
      "Caller ID":	"발신번호",
      "Result":	"결과",
      "Edit payment information":	"단말기 정보 수정",
      "work type":	"작업유형",
      "color":	"컬러",      
      "Kiosk Information":	"키오스크 정보",      
      "Payment Terminal":	"단말기",
      "IP":	"IP",
      "Model":	"모델명",
      "Serial":	"시리얼번호",
      "MAC":	"MAC주소",
      "Port":	"포트",
      "Kiosk Details":	"키오스크 상세",
      "Default Language":	"기본 언어",
      "Korean":	"한국어",
      "English":	"영어",
      "Currency Unit":	"통화",
      "Call Location":	"Call Location",
      "Prefix":	"접두",
      "Suffix":	"접미",
      "Main screen message":	"메인 페이지 메시지",
      "IP address":	"IP",
      "Model name":	"모델명",
      "Serial Number":	"시리얼번호",
      "mac address":	"MAC주소",
      "output function":	"내보내기",
      "Used":	"사용중",
      "Not Used":	"사용하지 않음",
      "Copy function":	"복사",
      "fax function":	"팩스",
      "scan function":	"스캔",
      "Printing cost":	"출력 비용",
      "A4":	"A4",
      "A3":	"A3",
      "B4":	"B4",
      "B5":	"B5",      
      "Gray-scale":	"흑백",
      "Copy Cost":	"복사 비용",
      "Fax Cost":	"팩스 비용",
      "Scan Cost":	"스캔 비용",     
      "port number":	"포트",
      "jimission multifunction device ID":	"지미션 복합기ID",      
      "ID":	"ID",     
      "Login user information":	"사용자 정보",
      "password":	"비밀번호",
      "role":	"역할",
      "Manager":	"매니저",
      "Membership card management":	"회원카드 관리",
      "Card number":	"카드번호",      
      "Card description":	"카드 설명",
      "Membership card list":	"회원카드 목록",
      "Enrollment":	"등록",
      "Change":	"변경",
      "Card Number":	"카드번호",
      "Balance":	"잔액",
      "Internal number":	"내부번호",
      "Last Used Date":	"최종 사용일",
      "Card Description":	"카드 설명",
      "Membership card information":	"회원카드 관리",
      "For Excel items, please enter the card number, amount, and reason for recharging from the first line":	" 엑셀 항목은 카드번호, 내부번호, 파트너(사업자번호), 금액, 비고 를 첫째줄부터 입력해 주세요.",
      "Membership card recharge":	"회원카드 충전",
      "Reason for charging":	"충전 사유",      
      "Export":	"내보내기",
      "Charge":	"충전",
      "Use":	"사용중",
      "Charge/Use Date":	"충전/사용일",
      "Usage History":	"사용 이력",
      "Dashboard":	"대시보드",
      "Total Customers":	"총고객수",
      "than last month":	"직전월 비교",
      "Total Payment Card Terminal":	"전체 단말기수",
      "Total Kiosk":	"전체 키오스크수",
      "Statics":	"통계",
      "Total Sales Current Month":	"당월 매출액",
      "Total Sales In Yesterday":	"어제 매출액",
      "Total Sales In Toda":	"오늘 매출액",
      "than yesterday":	"어제 비교",
      "Monthly updated":	"월별 업데이트",
      "Total Sales: above #6 for 1 year / by my customer":	"총매출액: 1년간 고객별 상위 #6",
      "campaign sent 2 days ago":	"2일전",
      "Daily updated":	"일일 업데이트",
      "Total Sales":	"총매출액",
      "above #6 for 1 week":	"1주일간 상위 #6",
      "Total Sales: above #6 for 1 year / by partner":	"총매출액: 1년간 파트너별 상위 #6",
      "Top Sales Report":	"매출 상위 리포트",
      "30 done this month":	"이달 30개",
      "Username":	"사용자이름",      
      "login":	"로그인",
      "No data available":"No data available",
      "Customer information":"Customer information",
      "Basic":"Basic",    
    "Cost":"Cost",
    "Reader":"Reader",
    "Fax id":"Fax id",
    "Individual Registration & Editing individual charge":"Individual Registration & Editing individual charge",
    "register as file":"register as file",
    "individual charge":"individual charge",
    "Batch (file) charging":"Batch (file) charging",
    "Pages":"Pages",
    "Period":"Period",
    "Top":"Top",
    "Select Sports":"Select Sports",
    "ID (business registration number)":"ID (business registration number)",
    "Name (business name":"Name (business name)",
    "Login password":"Login password",
    "fax link":"fax link",
    "Total amount of charge":"Total amount of charge",
    "Total amount used":"Total amount used",
    "Remaining amount":"Remaining amount"
    }
  }